比100蚊你 要你睇住蔣公個樣食飯

肯=
唔肯=

靚仔

倒貼100

食不落了

想食佢

佢執到了

睇死左果個遺容我ok

系 有d似張國榮

果個古巨基尼

50蚊都殺